邊度有壽屋索斯機械獸模型賣?

好似呢隻藍色長牙獅，邊度有現貨賣

旺角堆模型店重有 好似係

amazon

想買個隻直運成7000羊

用D記定中通先

應該a記 隻野成個行李喼咁大

直接送上門就奇啦

不過成12月尾先出貨